林鄭最大問題，係無政治智慧，佢只係一個公務員，跟指示、收order做嘢。

李鵬飛：做特首要有政治智慧，企喺香港人一邊

同意
所以我們要有政治智慧，爭取民意,

同意
你留意下佢完全係冇策略架
佢宜加做既野仲抄足5年前689咁
做youtuber/tbb訪問/分化又分化/瘋狂記者會
其實係1 d新意都冇
689仲醒過佢
所以米開頭一味淨係識召人見佢諗計點拆
林鄭唔廢都唔會咁多人跳船
搞到一場咁大既政治危機

佢太自負
仆街唔聽人講野 淨係諗屎Q擦鞋
香港人唔需要咁的人做特首